{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7001352'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "어린이카레 고구마로 만들기"
    },
    "text": "子供カレーサツマイモで作る\\n\n子供向けのカレーをご紹介します。 「ドゥドルアガ」というキッズカレーは、子ども向けのカレーで、置き換え剤として利用されるパウダー状のキッズカレーです。 スーパーで探すことができます。 パウダー状の子供カレーでオットゥギで生産されて売っていますが、子供たちが好きなカレーの味を生かしながらも特有の辛さはありません。 むしろカルシウムとビタミンDが加わって、より健康的な赤ちゃんカレーとして定着した製品です。 家庭にある切れ味野菜を活用して簡単に調理できます。 こうして子供向けのカレーを見てみましたが、自宅で簡単に作ることができます。 家庭で用意された切れ味野菜を活用して、子供たちのための健康でおいしいカレーを直接作って食べることができます。 , 調理時間:30分以内、材料:牛肉、玉ねぎ、にんじん、さつまいも、ズッキーニ、子供、レシピ:サツマイモたまねぎにんじんズッキーニを赤ちゃんが食べやすいように小さく切って準備します ポイントはカレーにサツマイモを入れることです 甘いカボチャサツマイモも好きですし、 栗サツマイモも好きです 冷凍庫で小分けしておいた牛肉も解凍して一口大に切ってあげました 材料が準備できたら、深型フライパンにオリーブオイル大さじ2杯を入れて牛肉を炒めてあげました 牛肉の血の気が引いたら切っておいた野菜を全部入れて炒めてくれます。炒めてみるとおいしそうな匂いがします。そしたら水を自縛して入れます 水をたくさん入れるとカレースープになるのでカレー半封基準で100ml程度(紙コップ半カップ)程度だけ入れて足りなければ水をもう少し注いでください もう野菜をしっかり焼いてあげるんです。 子供カレー粉は辛くありません カレー粉を半封入れてじっくり煮れば終わりです 切れ味野菜でカレーをさっと作ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドゥドルアガとは何ですか？",
            "answer": "ドゥドルアガは子供向けのカレーで、置き換え剤として利用されるパウダー状のキッズカレーです。"
        },
        {
            "question": "ドゥドルアガはどこで買えますか？",
            "answer": "ドゥドルアガはスーパーで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥドルアガは辛さがありますか？",
            "answer": "ドゥドルアガは特有の辛さはありません。"
        },
        {
            "question": "ドゥドルアガにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ドゥドルアガにはカルシウムとビタミンDが加わっています。"
        },
        {
            "question": "ドゥドルアガを使った子供向けカレーの作り方を教えてください。",
            "answer": "ドゥドルアガを使った子供向けカレーの作り方は、家庭にある切れ味野菜を活用して簡単に作ることができます。具体的なレシピは提供されていませんが、サツマイモ、玉ねぎ、にんじん、牛肉などを使って作ることができます。"
        },
        {
            "question": "子供向けカレーにはどのような野菜が使われますか？",
            "answer": "子供向けカレーにはサツマイモ、玉ねぎ、にんじん、さつまいも、ズッキーニなどの野菜が使われます。"
        },
        {
            "question": "子供向けカレーには何を入れるとおいしくなりますか？",
            "answer": "子供向けカレーにはサツマイモを入れると甘みが加わり、カボチャサツマイモや栗サツマイモもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "子供向けカレーの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "子供向けカレーの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "子供向けカレーのレシピには具体的な材料がありますか？",
            "answer": "子供向けカレーのレシピには牛肉、玉ねぎ、にんじん、さつまいも、ズッキーニなどの材料が使われます。"
        },
        {
            "question": "子供向けカレーの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "子供向けカレーの作り方は簡単で、家庭にある切れ味野菜を活用して作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 469
    }
}